海洋公園，國泰，下一個會唔會派到TVB

連登仔打幾耐TVB戰線，到時都一鋪清袋lu

比咁𨶙多廣告佢，即係派錢